Описание запросов, тип токена _Ordering_
=====================================

_OrderRemove_ - удаление брони
-------------
`/api/v2/orderRemove/?orderId={orderId}&token={token}`

### Описание
Запрос на удаление брони. Возвращает сообщение что все ОК либо код ошибки. 
Без указания _orderId_ удаляется текущая бронь.

### Параметры
|    Параметр   |         Описание        | Обязателен |   Тип  | Значение по умолчанию |
|:-------------:|:-----------------------:|:----------:|:------:|:---------------------:|
|     token     |          токен          |     да     | string |      отсутствует      |
|     oderId    |   идентификатор брони   |     нет    |   int  |      отсутствует      |

### Пример запроса
`/api/v2/orderRemove/?orderId=2&token={token}`

### Пример ответа
```
{"code":0,"message":"OK","data":[]}
```

* Далее: [Описание запросов, тип токена `ordering`. OrderDiscardAdd](orderDiscardAdd)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `ordering`. OrderInfo](orderInfo)
* [Содержание](../index)